【國術】我建議嘗試用八段錦再加中醫去逼出體內肺炎病毒

固笨培完

呢個好笑

認真，肺炎嘅表症係炎症，即係五行屬火，係熱氣嘅一種，要飲廿四味驅一驅熱

你錯啦，肺屬金
而家係金太弱，扺擋唔住啲火，呢啲叫餓金
建議好似chef LeMon咁每碟餸都磨少少stainless steel落去補一補返啲金

根據我八字知識，SARS忌土喜火，用土去扶金晦火就可醫病，土最好係觀音土

火炎要陰土濕土
寶福山嗰啲啱啲

啱，陰氣要最重

笑死

笨柒支那醫學

巫術